共享女友

2018年08月11日

共享女友

中國河南一個旅遊區推出特色旅遊，提供女性供男遊客租用，美其名曰「共享女友」，男客可以用每15分鐘1塊錢人民幣的價格做一次霧水男友。

共享單車在中國失敗告終，共享女友不知道能不能成功？活動取用共享單車的概念，也就是說，那些用來共享的女友，跟單車一樣，全部都不是你的，但是，只要你肯出錢，那麼，在某一個特定的時段，她卻是屬於你的，你可以隨時租用不同的女友。

不知道有沒有限制每一次租用女友的數量呢？要是沒有的話，那麼一塊錢租一個，七塊錢可以租七個，人生滿希望，做韋小寶絕對不是夢。

景區規定了租用守則，要求租用的男士必須有紳士風度，不過並沒有詳細解釋何為紳士風度，以及具紳士風度者的具體做法是甚麼。此外亦寫明男遊客不能把租來的女友帶離三個指定的景點範圍，更不可有不雅舉動。

同樣地，何為不雅舉動亦未加以詳細說明。不知道人有三急時，男士站在租來的女友面前脫褲小便算不算不雅。

整件事的重點其實是QR Code。想要跟人共享女友，首先，你必須要有一部手機，安裝指定的app，然後掃一掃QR Code，用手機付款，女友就是你的了。萬一你不能用手機付款，那麼，一切免談。

當香港人還在為港鐵進閘該不該手機掃描爭論不休時，中國人已經用手機掃描租用女友了。看！中國始終比香港先進。

高慧然
電郵 :kowaiyin2004@yahoo.com.hk
網頁：

上一則
上一則
「遺孀」的用法 (馮睎乾)

下一則
下一則
兩龍相遇 (邁克)